肺炎爆到咁都唔停intern

每日都check學校email，諗住都返左兩個月，啲教畜見個個中哂肺炎點都會cut intern啦。
但現實係
返工啦柒頭

做lab狗

intern狗+1

老細一直都唔肯wfh
仲要係自己office唔戴口罩
好似當個肺炎冇到

老細次次傾嘢都唔撚帶口罩，一陣佢中招真係食屎